====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette organisation s ' est précisée au cours d ' une évolution continue , particulièrement nette depuis le début du siècle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

